{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157947?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 더그랑 서귀포점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 もし到着が遅れる場合は、あらかじめホテルにご連絡ください。 基本アメニティとしてはミネラルウォーター、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、シャンプー、コンディショナー、ボディウォッシュ、ボディローション、ボディスポンジ、フォームクレンザーが提供されます。 客室の種類はスタンダードツイン、デラックスファミリーツイン、プレミアファミリーツイン、グランファミリー、グランエグゼクティブファミリーに分けられます。 全客室と建物内部は禁煙です。 客室内では海産物の持ち込みが制限されており、デリバリー料理はロビーで直接受け取る必要があります。 グランファミリーとエグゼクティブファミリーの客室にはバスタブがあり、未成年者は保護者同伴の場合のみ宿泊が可能です。 人数追加時、1泊当たり2万ウォンの費用がかかり、36ヶ月未満は無料です。 予約の際、朝食を申し込まなくても、現地で決済および食事が可能です。 入室のご利用についての詳しいご案内は。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "到着が遅れる場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "到着が遅れる場合は、あらかじめホテルにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "提供される基本アメニティは何ですか？",
            "answer": "基本アメニティとしてはミネラルウォーター、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、シャンプー、コンディショナー、ボディウォッシュ、ボディローション、ボディスポンジ、フォームクレンザーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "客室の種類はスタンダードツイン、デラックスファミリーツイン、プレミアファミリーツイン、グランファミリー、グランエグゼクティブファミリーに分けられます。"
        },
        {
            "question": "客室や建物内部は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室と建物内部は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内での海産物の持ち込みやデリバリー料理についてはどうなっていますか？",
            "answer": "客室内では海産物の持ち込みが制限されており、デリバリー料理はロビーで直接受け取る必要があります。"
        },
        {
            "question": "グランファミリーとエグゼクティブファミリーの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "グランファミリーとエグゼクティブファミリーの客室にはバスタブがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊できる条件はありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴の場合のみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の費用はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時、1泊当たり2万ウォンの費用がかかります。36ヶ月未満の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "予約時に朝食を申し込まなくても、現地で食事はできますか？",
            "answer": "予約の際、朝食を申し込まなくても、現地で決済および食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室の利用方法について詳しい情報はありますか？",
            "answer": "入室のご利用についての詳しいご案内は、ホテルのスタッフにお尋ねください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 524
    }
}